［ps4] fifa 17 pro club招人

D2

踢4-3-3 少人會打any

短傳組織 快樂足球

招正常人、唔獨

招左翼 中場 後衛

請留psn

jaychow54321 LW

開波時間23:30

IsThis_EasyMode

Push

仲收唔收?

咩位？

仲收唔收 lukyinbbg 防中

Added

psn: henriklong
中場

Matthew1003

巴打咩位？

中場

Psn: arhill
打cam thx

常唔常打any 想試下腳
打到cam lm rm

唔好意思
Cam lm rm都full了

仲有咩位
Id siulun109

Dm or 後防

Sor 後防先岩

有興趣，左翼

有興趣 dm
Psn:siulun109